# Как проект устроен

* Для запуска сборки проекта запускаем скрипт npm run build;
* Для запуска сервера проекта запускаем скрипт npm run serve;
* Для запуска отслеживания изменений в src и пересборки проекта запускаем скрипт npm run watch

# Ход работы

### Ветка Master ###
**Тут работал с html и css**

* Сверстал шаблоны из папки layout в одном файле main.html, для организации сетки использовал css из фреймворка zurb foundation
* В качестве препроцессора использовал LESS(никогда ранее не использовал - интересно было попробовать).Стили для логически разных разделов страниц писал в отдельные файлы и потом собрал в bundle.less
* Разбил общий main.html на страницы index, view, about, order, confirm  

### Ветка Develop ###
**Тут работал с js**

Функции для каждой страницы писал в отдельные js файлы(лежат в src/js/inc), подключил в общий app.js и потом использовал их в зависимости от того какая страница открыта. 

* *Главная страница*
Активируем функцию getBookList(), получающую список книг с сервера и вставляющую их на страницу. По нажатию "Показать еще" функция активируется повторно

* *Страница книги*
Активируем функцию getBookInfo(), получающую информацию о книге с сервера и вставляющую данные на страницу и пишем данные о книге в куки для дальнейшего использования.
Также в фоне получаем способы оплаты и доставки функциями getDeliveryMethods() и getPaymentMethods() и пишем данные в куки. Делаем для того, чтобы на следующей странице(в форме оформления заказа) информация появлялась мгновенно и пользователь не ждал завершения запроса с сервера.
Движение глаза вслед за мышью реальзует trackingMouse(). Моргание сделано с помощью CSS (src/less/_promo.less)

* *Страница оформления заказа*
Запускаем saveOrder(). Функция вставляет данные о книге, методах доставки и оплаты из кук в форму. При заполнении и отправке формы запускается валидация (подфункция validate() в saveOrder()). В случае успешной проверки заказ отправляем на сервер.

* *Страница "О компании"* полностью статичная
* Поиск сделать не успел((

**Запутался с ГИТ. Что-то не выходит слить изменения из Develop в Master. Чтобы не затягивать - сдаю так. Пардон**